覺得麥明詩係後生仔傾下謁既表現點

如題